一圖看出為何女性比男性更有價值

女性會 花心 思打扮，會係人類面前展露自己最靚一面
相反男人以簡單為主，冇乜點打份，7到西咁
一男一女行出黎，男性已輸左一大節
女性永遠都做被追果個就係呢個原因
男性續步邁向死亡，世界由女性掌管

明明幾正常邊度柒

點解個波大過條女

係喎

好多男人都冇「執下個人」呢個概念

因為唔打扮唔夠人爭

女以貌為財
男以財為貌

男人三十一枝花
女人三十爛茶渣

睇個女人點諗，佢肯嘅話，用閪當八達通/做有錢佬二奶，30歲前已經用爛茶渣種左好幾棵花，收緊租飲緊酒店下午茶而你班男人仲月月交緊租比佢

你正常個standard幾低
我完全超水準都冇女

咁當啲男人搵哂啲男人嘅時候 就係班女人滅亡嘅時候

戴口罩加100分

自細就學化妝 注重儀式感
不過女人瘦到皮包骨都會有人中意
男人除咗大隻 諗唔到其他
大隻嘅話 食瞓操都要慢慢學
除非打類固醇 可以快啲
女人仲有個好處就係貪靚唔怕死
節食減肥 打美白針 etc..
人哋take risk咁多 自然會成功

gay佬先特別鐘意大隻

以為討論緊對異性嘅價值
原來你講緊同性

男人大隻對異性價值黎講真係唔太高

好過冇 或者咁講
有咩嘢只係得男人做女人好少做 但又可以提升價值？

點會呀.......

學識 語言 技能

大把女人都會做啦...

會做還會做 女人夠自己搵到錢啦
你搵得多/少過佢都係加減分指標

我覺得雙方都做到嘅嘢 就唔會係出現差異嘅成因啦？
同埋我識女 都會睇人身家
我諗唔止得我一個男人咁現實...

錯啦
大部分男同女睇既同一樣野佔比例都唔同
你睇條女55錢性格/外表身材
條女睇同一樣嘢可能係7:3 8:2

咁周街男人係肚腩 個樣又污糟
所以唔係睇錢就係睇性格 仲有咩可以睇？